又係時候整返十幅八幅靚靚文宣歌頌尋晚嘅手足

仲有長輩圖
貼多啲喺連儂牆

帶返個風向
白衣人先撩者賤
警察冇撚用
以武制暴
721

721